Jaké události mění tok dějin ? ( váš názor )
V poslední leta bylo mnoho událostí , které změnili tok dějín .
V 20 století největší událostnu byl II Světová valka a rozpad Sovětského svázu .
II Sv. valka změnila priority vlady ve zemích , vznikli nové staty .
Ta valka špatně ychický to bylo velmi těžko přežit .
Rozpad Sovětského Svazu také ovlivnil historii .
Hodně lídé žilo v jedném statu mnoho roků , a pak ten stat zmizel .
Vzniklo mnoho ruzných statů ze svou politikou , ekonomikou , které už nebyly zavislé na jeden politický centrum .
Ten rozpad byl vyhodný pro politiku a ekonomiku , ale pro lidí to byl nějaký šok .
Všechno bylo nové pro ně a oni potřebovali znovu si zvykat na podminky života , nového života .
Staré lidé jěště vzpominají ten čas a někdy chtějí vratit v tu dobu .
Dnes , myslím že všechny politické volby a ekonomické udalosti mění tok dějin .
Nedavno začali vojensko-politické aktivity v Severní Africe a nikdo neví , jak to skončí .
Doufám , že všechno bude vpořadku a nebudeme mít jěště jednou Světovou valku .
